[忽發奇想]如果人類研究到死者蘇生，咁我仲係咪我？

如果人類可以研究到方法將死者個腦一直養住，
然後有技術將佢再復活，
咁嗰個人/嗰個腦會覺得自己係D咩？

如果有輪迴，
咁你係繼續新生命定係即刻返回之前嘅生命save?

如果係上天堂/落地獄，
咁係咪即係會即刻返人間？

春天分手 秋天會習慣

我識答就唔係上連登啦

果然翁～～

屍者的帝國

會見到真理之門

腦唔係身體一部分咩
人死後靈魂唔會被回收？

苦沖開了便淡

但苦都係份量一樣，
仲要沖淡食埋D奇奇怪怪無無謂謂嘅嘢，
又要時間延長，
咁係咪仲苦D?
咁到底有無淡到？？

就係如果回收你嘅靈魂，
咁有人令你從死去中復活，
咁你靈魂係返入舊驅體？
咁你算唔算被回收咗？
定係有新嘅靈魂誕生？
咁嗰個仲係咪你？

就算個靈魂真係你
飲完孟婆湯都失憶啦

但……個腦仲喺度喎，
memory唔係save喺個腦？

你個腦幾多 GB ？

無用 三界六道眾生皆有盡時

蘇生死左 蘇太點算

樓主可以睇下伊藤計劃嘅屍者的帝國